根本就唔想贏？ 定係根本係劇本...

其實我一直都唔明 ..
大陸啲黑客係世界最強...
但係打唔贏香港巴絲..
仲比香港巴絲 被征兵 公開生活資料
禁點解冇人heck入政府系統 拎啲機密文件？
冇人heck 入去拎cctv 啲片
點解我地好似一直跟緊佢地既劇本走？

人地89會火燒趙家樓
我地個個星期都淨係撚狗...
同幫人裝飾裝修

又唔見我地圍禮賓府
圍啲高官屋企 ...
好迷... 有高人指點下

其實係一個社會實驗

帝吧 果班唔係中共黑客

只係一班無腦憤青, 以為自己係網絡上周圍搞事就好「愛國」

留意返將支那班愛國小粉紅起底唔係香港人做，係班反共中國人做